有冇巴絲去過new york？🙇🏻‍♀️

有冇推既景點 餐廳 🙏🏼

漫步B+M+W橋

Jungsik

畀力㗎CD scaming

餐廳？

Joe’s pizza
Prince street pizza
Sarabeth 早餐
Blackseed bagel
Brooklyn & Williamsburg
你去幾多日？

去兩星期到 New York 會唔會悶 聽人講可以去埋 Boston

上個月去左Boston+newyork 搭巴士就得
但預埋塞車 成6個鐘差唔多

Katz's Deli
Amy Ruth's chicken

Boston 好悶 不如考慮去埋Long Island?
兩個禮拜New York你可以睇哂所有museum
MET可以睇兩三日 Central Park都可以行大半日

利伸 一年去幾次new york

巴打推介吓有乜好食

岩岩去完番嚟好想再去

tg me
lived in ny for four years

tg: namelessliberty

jean george
peter luger扒房
ktown韓燒
順便去唐人銜飲早茶感受下老香港
再去隔離little italy食pasta

Central park算唔算景點

好喎 多謝你既comment 獨遊有d唔知點玩咁

算😂我成日睇戲見到 都想親身去下訓下草地 雖然好似有d on9

有咩推介好食 啱啱到埗

Dumbo
Highline 一定要去啦
風景好靚 影相一流
仲可以去chelsea market !

NY好多韓國野食

利申: born and raised New Yorker

New York 啱獨遊
冇目的冇限制冇計劃
正

踩單車citibike一流

正喎 可以踩單車周圍遊

如果想去下超市 target trader joe個係咪算平價🤔

係啊！
仲有 Stop & Shop ! 平d 我覺得

我自己就買左個new York city pass
有6個景點 因為分開買就好貴 基本上都係大路野
你一日去1-2 個 唔駛趕

同埋我好多時用Uber pool 因為唔想行
不過subway都唔難搭 都好簡單

食野 我就食下街邊車仔檔 中東野 墨西哥野
其他都係快餐 食扒 西餐

曼哈頓夜景 令人留戀 可以係長島Hunters Point South Park望過去